每日返工搭地鐵就好似d動物運去屠宰場

點解d柒頭成日幻想自己係災難片中拯救萬民既主角？

事實其實你係起片中出現得半秒就死左既人

當然

現實生活並唔係成日有災難發生

你條賤命得以苟且偷生

換來既係

你要不停出賣你既下賤勞動力來養自己

請你立即停止幻想

你唔係大英雄

你過去，現在，將來都唔會係

你只係一件奴隸般既可憐蟲

唔該開大返嗰冷氣，俾返少少尊嚴港豬，抖啖氣的權利都被剝削下一步就要革命暴動嫁啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

都冇話要做主角